【合作運動】見到唔啱一定要鬧交，而且一定要報警

警察咁正義，一定好樂意為市民解決糾紛

唔好出手 會當兩邊毆鬥
大家鬥下咀就得

文明社會，我地反對暴力
有事就搵正義嘅警察

推

特別係見到唔啱規矩嘅人
忍左咁耐 唔洗忍啦
屌爆佢！

我好撚合作架
唔撚洗做呀，警犬

有事梗係報警啦, 做個好市民

有錢佬違泊打去投訴

有人屌 即係有人鬧交
咁有人報警請求警方幫助好合理

其實大家見到有可疑人物出現都要報警, 可能會有人借混亂犯案